他朝君體也相同

今日連登仔笑澳門笑得咁開心，到香港完全被支那化睇下仲笑唔笑得出

所以依家唔笑得？

不過澳門又真係幾好笑

佢地笑7我地先
仲要全民奶共
唔笑都唔撚得

弱智 而家唔笑 留返拜山先笑啊

香港就算支那化，都叫有一班人出嚟爭取過，你班廢物澳豬就俾人禁住砌，安於現狀仲笑返人轉頭，正宗抵撚死

其實應該當警惕 唔係完全得個笑字

到時先再講啦廢柴，走住黎屌

突發

咁講同比人打完之後講因住收尾個幾年啲on9有咩分別